% http://www.martin-kumm.de/wiki/doku.php?id=Projects:A_LaTeX_package_for_gantt_plots

\documentclass{article}

\usepackage[pdftex,active,tightpage]{preview}
\setlength\PreviewBorder{5mm}
\usepackage{gantt}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}
  %\begin{landscape}
  %
  %\scalebox{0.3}{
  \begin{preview}
  	\begin{gantt}[xunitlength=1.3cm]{26}{16}%, fontsize=\small,
  								%titlefontsize=\small]	{26}{15}
  														
    \begin{ganttitle}
    	\numtitle{2017}{1}{2017}{11}
    	\titleelement{Dic}{1}
    	\numtitle{2018}{1}{2018}{4}
      	%\numtitle{2010}{1}{2012}{12}
      	%\titleelement{2013}{5}
    \end{ganttitle}
    \begin{ganttitle}
      \numtitle{1}{1}{11}{1}
      \numtitle{12}{1}{12}{1}
      \numtitle{1}{1}{4}{1}
    \end{ganttitle}
    
    \ganttgroup{Gestión del Proyecto}					{0.1}{15.9}
    \ganttbar{Gestión Administrativa}					{0.1}{15.9}
    \ganttbar[pattern=crosshatch,color=blue]
    							{Informe Final  \#1}	{5}{2}
    \ganttbar[pattern=crosshatch,color=blue]
    							{Informe Final  \#2}	{13.5}{2.5}
    
    \ganttgroup{Revisión Bibliográfica}					{0.1}{3}
    \ganttbar{Consulta Trabajos Relacionados}			{0.1}{3}
    \ganttbar{Clasificación de la información}			{1}{2}
    \ganttbar[pattern=crosshatch,color=blue]
    							{Informe Parcial \#1}	{1.5}{1.5}
    %\ganttmilestonecon{metadata works}{5.5}
    
    \ganttgroup{Algoritmica}							{3}{4}
    \ganttbar{Planteamiento Matemático}					{3}{2}
    \ganttbar{Implementación del Algoritmo}				{4}{2}
    %\ganttcon{6}{7}{6}{9}
    \ganttbar{Escenario de Simulación}					{5}{2}
    \ganttbar[pattern=crosshatch,color=blue]
    							{Informe Final  \#1}	{5}{2}
        
    \ganttgroup{Interacción}							{7}{3.5}
    \ganttbar{Modulos de comunicación en hardware}		{7}{1}
    \ganttbar{Planteamiento del modelo de Interacción}	{7.5}{2}
    \ganttbar{Implementaciónd el módulo de Interacción}	{8}{2.5}
    \ganttbar[pattern=crosshatch,color=blue]
    							{Informe Parcial \#2}	{8.5}{2}

    \ganttgroup{Prototipado y Evaluación}				{10.5}{5.4}
    \ganttbar{definición de Casos de Uso}				{10.5}{1}
    
    \ganttgroup{Receso Vacaciones}			{11.5}{1}
    
    \ganttbar{Pruebas de Campo}							{12.5}{1.5}
    \ganttbar{Análisis de Resultados}		{13}{2}
    %\ganttmilestonecon[color=red]{implementation finished}{7}
    \ganttbar[pattern=crosshatch,color=blue]
    							{Informe Final  \#2}	{14.5}{1.5}
    
  	\end{gantt}
  \end{preview}
  %}
    
\end{document}